有無人知如果兩次比狗搵到身上有gear會點

如果上次比佢地抄底左身分證 電話 地址 同影底左d防具 下次又比佢stop and search搵到會點？

我都想知

搜你十次都無問題啦，合法用品唔需擔心。
換心佢老屈就錄影，拒絕要求離開去僻靜地方。